[唔好意思我搞錯] 今朝po嗰張美斯數據圖係錯

呢張我都係上網cap，不過錯嘅，無意fake人
Sorry

對不起，呢張都係做出來的電腦動畫

推

你依張就啱嘅

支持手畜
P.S. 樓主唔使寫道歉信

柒撚咗仲大大聲
仲惡到cap狗竇

你講陣做乜整張道歉聲明

我都係學你

扭波機器

小花迷搞錯會道歉，朗迷搞錯會死撐

理性美斯迷